★地產經紀/股票經紀/寛頻Sales 可否用AI取代？

No

why?

點解中間一定要塞一個人入去？

仲有保險經紀

I'm doing

更加要取代

同do 141有乜分別

Why u so 黑心

我做倫敦金

me仇富

因為佢地唔派錢俾我

帛金is better

only the mundane parts of their jobs will be replaced by AI

遲早俾支那人生劏

佢地唔敢

The short form business version of tweets and text messages is likely to be AI responses. If I have a question about pricing or contract terms or model features related to broadband plan. I will be able to get my answer from a business version of AI sales since these are factual questions that will become easily answerable by an algorithmically devised version of intelligence.